[LIVE] 沙田有自稱警察既黑社會爆門入屋非法禁錮市民

區議員已到場, 大律師6點已到場, 室內人士拒絕開門或回應, 保安唔知屋內人士既身份

推

阻你少少時間

！！五一好有機會放班中國生番嚟吸血！！反抗啦！！！

1819 救護員已到場, 室內人士拒絕開門或回應

偷偷摸摸成班做慣賊

lm

又黎

室內人士? who

咩事、室內人士姐係邊個？

爆門入屋

地點：沙田廣源邨廣橡樓, 保安沒有任何關於黑社會進入既登記資料

其實可唔可以爆門入去

黑社會及被困人市民

咩事

係咪國安又想殺人被人發現？

點解要咁關心呢d公屋人？

咩料
9.1K人睇

1823 仍然冇人應門

消防囉！

點發現班狗入左去？

黑狗殺左幾多人

警察係入面
但唔開得門
下

跟足規矩報警非法入侵，即刻入去

Diu 又係咁

咁似支那公安捉人去飲茶

個保安藍屍100%
係咁叫議員走

究竟係黑狗爆屋捉手足定真黑社會

Push

下次報警報話懷疑漏煤氣,等消防上黎爆

撚屌保安趕議員走

立場 live :

pish

趕埋消防走

㩒錯

救護唔可以入？

咁咪比入面隻狗混出黎，扮冇入到去囉
搵人報消防話有人被困，全程影住入面有咩作為證據，我懷疑入面可能得返隻狗生還
如果係咁影住佢，密室殺人，佢就冇得甩身

入咗好似，死狗叫佢哋入

開頭點發現到嫁

推 要人

不過就咁睇佢地走唔到wo
叫個鄰居影出來仲好啦

解放報哨

手足

今次真係靠哨兵救命

好恐怖

咁個保安點保護居民

報案

push

點解一早唔爆門
遲d 多記者防暴又出唻
又乜都影唔到

咁都發現到

其實一call消防就一定有狗 唔好唔記得消防一哥係咩人

唔需要救援服務

屌佢老母做乜撚事！

發生咩事

報消防有火災有無得諗

屋邨好多時都自出自入咁

手足要平安

依個時候用航拍機，屋內情況就一清二楚啦

垃圾保安，打句招呼就放人，都唔知請來做咩

等睇警狗call backup 都票控現場全部人

多啲人睇阿

過隔離單位睇下可唔可以綁部電話影返過去啦

呢種保安害人害己，真係炒撚咗佢算
死就死在十個保安八個廢老。。。

上樓上拉條繩落去啦

搵個鄰居衝入去先啦

沒表明身份卻自稱警察既黑社會係冇搜查令下仍然唔敢出黎面對議員, 律師, 救護, 消防 而且改稱街坊唔想見律師 (街坊朝早揾議員既時候話有事既事候係會揾律師)

一個鐘都未出黎?

未

陣間堆狗走左落去開鳩隻保安拖啦
係到柒下柒下咁

如果事實, 搵街坊屌爆佢, 最好炒左佢

推 痴撚線

大鳩個保安，走咗 之後單位入面有人死咗，你點負責？

1842 #沙田 廣源邨廣橡樓
救護已出返單位 表示入面並冇傷者

叫街坊神獸咗佢

次撚次都綁架人 屌你老味

又嚟？

十年? 國安入門

原來唔仗証明講一講就可以耍走班廢老

唔知有冇生命危險點解唔可以爆門入去

唔可以

搵人用航拍啦

第一個目擊既人呢？

呢個真

黑警依家好似唔駛搜令都可以入疑犯屋企

搵現場手足大叫
拒絕被捕人士見律師係違反羈留人士通知書所指既人權
就算當時人拒絕都要係律師面前講先得

推到有人用航拍啦

航拍呀

FC左未？

其實要唔要律師好簡單 叫當事人出嚟咪得

推 住戶朋友 區議員

推爆佢

爆入房啦

遇到事要大聲叫警察殺人同我要見律師

之前有出過新聞

屌你老母

根本當事人被恐怖分子挾持
再唔快d救出黎 後果堪虞

廣源邨要人

Tui

唔洗搜令check電話炸

一齊去廣源啦 仲講

拉埋窗簾，你可以拍啲咩?

航拍呀屌

屌
原來咁大隻都未block

走廊拍啦神人

一定係香港警察
佢地好朋友黑社會應該冇佢地咁大膽

邊到有live

守好d出入口 後樓梯

依家係你面前閂門打死佢
枱埋條屍出黎都得
怕你咩

個個係電話wor 仲要話係有Condition 架Wor

可以拍到啲咩？拍個門口？

照影住囉，點知佢地幾時要開窗做野，話晒咁多冇可疑

救咩？個個一係網上嘴炮，一係現場嘴炮
連俾狗咬個個都好似十分配合 成個過程咁順利，又次次差唔多。唔講仲以為大家夾埋做場戲

up

好似斷咗live
有冇人知咩情況？

Up

之前block左

Sad but true

都係等緊

佢話電話冇電

因為殺左人, 條屍係床底

裡面條友都玩撚完。

我完全封鎖咗條友

消防接報明確地址，知道有人被困，一定會去做救援工作

吓，黑警咁咪更加可以趕人走
趁亂運人運物破壞現場證據之類...好似831咁

守好d出入口+後樓梯好過...

爆門啦，業主唔追究咪得囉

光天化日
警察做非法嘢
唔使市民、記者、律師、消防同議員教

推呀

其實可以點拆...

搵人睇緊埋大樓外牆情況穩陣...

有撚用咩，依家消防一哥撐警撚黎，佢鬧人曱甴冇事，d消防fb鬧黑警就要處分

會員 #165028 - 何東精神（團結）
，前稱純正港人(港豬)，離地中產，天安門旅遊，Frizzle(港豬)，Alexander(離地)極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 周街都貼連豬搞到心都煩哂

#1 - 誠哥真係好醒目

#1 - 想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉

#1 - 好怕d勇武派

#1 - （求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩

#1 - 想報仇

PUSH

叫火警
叫人走火警

區議員識佢

如果以後見唔到就真係

呢個時間如果街坊留媒氣

律師黎埋公佈佢地違法
可惜既係 冇人可以檢控popo

派支軍隊上去爆門就差唔多
佢地又死守到防暴上黎支援

黑警又突發性聽障

密密傾諗故事

區議員手足都炸埋

收皮啦P牌仔

me too

最差既情況係破門滅口

其實call消防有無得諗 警鐘誤嗚

推 啊 ！

p

有冇手足影住大廈出入口同樓梯？

黑警絕對係恐怖分子

push...

滅咗口啦肯定 黑警全族落地獄

屌

嚟咗 班狗唔俾做嘢 行都行唔到埋去 依加唔知走咗未 但救護入完去就走咗

到底拖到幾時

#讀者報料 #跨區資訊 #沙田
1900 沙田狗屋有速龍Stand by

而家響警鐘會點？

黑護 未證明到當事人有冇事可以走？

咁多個台都無隻drone

有立會議員去左

人地大佬紅底，唔走，唔通救人嗎🤔

公屋保安不嬲講句hi就入得

一定關晒窗簾

邊個

一係救一係走啦，係度等都唔知做咩

有d私樓都唔好得幾多

一定趕黑警除外既人離座大廈遠一遠

趁亂運人運物 破壞現場證據等
送d生豬入去又得

點都守住啦

渣滓

班狗未到之前 班救護係咁拍門係咁表明身份叫開門 做咗可以做嘅嘢㗎啦 睇得出個救護燥燥哋

好撚痴線

多謝哂o

又打死人？

Push 屌你老母啲黑驚又搞乜

講個笑話：香港仲有法治

話係家庭糾紛但係有搜查令 係咩事

who？

光天化日之下做d唔見得光嘅野

屌你老母律師黨搵人去啦仆街 守撚住你條法律deadbody呀 就泥比黑狗火化埋啦

簡要
疑似便衣捉人並破門入屋
當事人通知律師區議員救助
救護消防曾到單位外拍門
但單位內無反應
隨後警察迅即到場驅散
救護入到單位未幾及後離去
僵持兩個小時大律師仍未能接觸當事人

屌你老母黑護唔撚爆開門衝入去打鳩果班黑社會
係咪要咁諗？

CRAZY

over our deadbody

sor 唔想分化但真係忍唔住串

爆門入啦，唔好理咁多

律師姐姐...

515係有搵議員？
我聽議員話係有街坊話屋內有嘈雜聲

盡晒力做了

仆街保安

配合黑警趕人走

屌你班保安做架兩

呢壇野黑警而家已經無得拆
一定身有屎先唔拉人交待
似乎唔係黑警入屋咁簡單
最壞情況係入屋既係國安

外牆而家一定mon住 無得游繩走
一係玩火警 強制迫記者走
但就算有計比疑犯逃離現場都好

件事揚撚左 事主同家人一定唔會禁到聲
唯一較可行既係製造火警 順水推舟殺人滅口
又或屈事主同家人企圖搶鎗襲警
係電光火石之間將全部人擊斃。。。

呢件事一定要煲大佢

黑警諗唔到方法唯有趕人走

係保安定管理處人？

次撚次都係咁

on9

四眼咁撚串

上次大埔睇過差唔多嘅說話

515係事發單位？

係

保安自己做架倆

屌佢啲保安同班狗夾計

721831

黑警扮?

盲毛嚟
留名睇警員捉晒全部人嚟開路

叫記者問問隔離屋，平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

洗鬼黑警扮，死廢佬藍絲來

就咁睇樣咁老唔似黑警扮

消防破門

西藏化

直播黑社會爆門打劫？

起2隻保安狗底啦
唔夠黑警惡又做狗
唔私了你 私了邊個呀

痴撚線

可以喺班黑警入邊自由行走 好似好型咁

49分 惡撚到趕D救護走 痴撚線

Also消防

仆街警狗做乜撚嘢呀

果兩個架兩似掩眼法
出來擾攘 方便班人用後樓梯走

而家點收科

黑警又想殺人

再唔走黑警咪全部拉曬

根本係恐怖分子挾持

叫記者問問隔離屋，平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

總之守好d後樓梯出入口....望埋大廈外牆

住515

有沒最新消息

推

應該都係屈軍火

極度懷疑間屋有大量血漬

tui

有個啊叔話住515 入左封鎖線

街坊請立即認人

爆入去果間就係515

小心走後門
手足企開啲
一陣又屈4個

都唔知係咪真係户主。。。我係佢點都拉埋大律師入去

揾人開drone影

私了你

阿叔做咩唔帶埋律師

已經係沙田區內set緊roadblock查車，睇嚟出咗事

分分鐘係藍絲老豆
想教訓個黃絲仔

黑人準備要殺人滅口前

俾人識破

黑警*

陣間又出防暴狗

留名等睇屈軍火 但又冇手令

咪係 傻下傻下就跟左黑警走...

黑警對住律師當睇唔到聽唔到唔存在之後就一言堂話當時人唔想見律師

癲狗live 好多狗

#廣源 #區外資訊
1934 速龍準備tg

wtf???!!!

jm9

已置頂

...

下，冇腦？

from「港島東. 鷹眼」 呢一個tg哨頻

Source ？

阿叔好心醒水叫律師啦

屌你自己睇tg

向邊到放

叫記者問問隔離屋，
個男人係咪住喺度

同埋平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室

黑警招數???
想搞到有咁亂得咁亂?
聲東擊西

等狗走左要用水喉洗地
唔好用消防喉，唔好噴人

real?

Tg 係telegram
定 tear gas

應該射上樓

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

但速龍準備TELEGRAM有咩用,而且點睇到

你可以再戇鳩啲， 定係你瞓撚咗十個月？

屋村入面放TG?

速龍準備(消息來自)tg？
定
速龍準備tg(teargas)

個保安做咩q

tg沙田哨講

黑警諗唔到計就想搞亂個場?

睇live 得議員同助手? 有冇其他街坊去睇下?

冇腦架佢

班狗有腦？

好似要有法庭批嘅搜查令

你一係無腦，一係就訓左10個月

班狗會話申請緊 後補

有咩事發生要咁多人

屌陣間班狗唔知會點樣強行清場

cls 邊有得後補, 法庭實批架?

航拍有無用呢

唔係洗咩搵咁多人黎

點會唔批

ching 訓左幾耐

宜家香港有法律？

又非法集結?

九成好似上次大埔咁， 搵成隊防暴狗趕人

調轉講 就算唔批我照沖又點?

沙田要人

總之未批就係未批架啦, 邊有得假設一定批然後後補
咁撚樣都得既話唔駛法庭手令啦, 獲獲都直接爆門啦

屌我講緊班狗係咪冇腦

sor lo

實批

block

票控 唔會用非法集結
無仇報

有無人知係手足定咩

邊有得後補

先定罪後搜查都得啦

佢做過好多次啦

散場了

而家唔係咩

唔係手足黑警會搞咩

#1941 沙田狗屋再出1衝，現場3豬1衝，小心咬限聚！

沒表明身份卻自稱警察既黑社會係冇搜查令下仍然唔敢出黎面對議員, 律師, 救護, 消防 而且改稱街坊唔想見律師 (街坊朝早揾議員既時候話有事既事候係會揾律師)

新LIVE：

警權過大都唔係今日嘅事

因為信息好少

佢上到court 唔可以當証

沙田兩個哨channel都冇報

沙田兩個主哨channel都話無

Pishhh

cls

記者向前壓有無用

係咪好似上次大埔廣福邨咁

癲狗咪live緊樓下囉

現在有咩區議員在場？

立法會議員呢？

紅官話ok，之前已經試過

手機非法破解都做得呈堂證供

應該打得好撚甘 唔可以俾記者影到

光明正大
但唔比你睇

情況好似有少少唔同

tks

之後黑警又老屈市民阻住黑警"工作"

搞咁耐dllm實身有屎啦

依家就係獲獲都直接爆門

一定要影撚住

沙田街坊小心行事

笑左 仲攞法庭出黎講

等緊頭套

香港電台 要人!

全港最大文宣 香港電台 要人!

會唔會連行都有困難?

死黑警

入面嘅人點

係咁吹雞 清硬場

仲信法官中立？
你訓左幾耐

部老爺lift大家識玩啦

搜查令都無 亂咁黎

砌完生豬肉 準備夾人走

律師話之前陪過搜屋

呢個時候仲覺得有程序公義真係好好笑

單位好危險

係同唔係係重點咩
就算唔係班狗都無跟規矩做野

831可唔可以入？

咁點解又上多次門？

砌緊咩生豬肉

單係沙田呢單野都夠料話俾全世界知，香港係無法治，係警察國家

冇人知班狗做乜鳩

鬼崇到

都要做 對外國一d 證據 香港係無法律

當區區議員話收到PPRB話屋內涉及嚴重罪案，環境唔安全所以唔比被捕人見律師
Source: 立場Facebook page直播

朝早搵過議員 應該真係比狗釣左好多日
但班狗又咁急入去殺人
果位手足應該有好重要既野

應該之前已經比人夾走左？

區議員提出
既然入面咁危險點解會要求消防同救護離開

危險但又叫消防教護走？

然後呢
佢唔係第一次啦

全世界影撚住班狗，就算戴MASK都盡量認撚住班畜牲

緊要

屋內人士曾經搵過區議員話自己已經搵左律師
一有警察搜屋就麻煩區議員幫手搵果位律師
目前律師仲係出面等緊 多次係現場大叫要求見指揮官但班狗當聽唔到

之前唔係話家庭糾紛??

咁危險又可以俾個個聲稱戶主入返去?
律師就唔得?

危險又叫消防走嘅

好彩攪大咗件事

食屎狗PPRB呃人囉
由家庭糾紛講到話要拉人

之前唔係今日喎

又好似係喎

好似話手足一早同過區議員講 如果被人搜屋一定要律師陪同
唔肯定係咪 睇live聽到好似係咁

仲要個手足之前比狗搜過屋
平時班狗做法應該係被自殺或者鳩入罪
今次做法真係好古怪..... 或者係造緊被自殺既時候比人踢爆

肯定砌緊生豬肉中

俾人見到幫狗做野嘅後果係咩呀
係估2隻保安狗唔撚係收咗黑警著數？
不過見佢最後阻咗兩下就收皮就算數
如果趕到啲人走哂就真係等俾人私了啦

咁好彩佢醒

大家數定而家有幾多狗隻係出面，最好影定相數定人頭，廢事之後魚目混珠換個犯人走佬

我聽live係話律師之前陪過搜

真係廢up冇極限
係咁危險 你班忠誠勇毅一早走哂啦

真係好怪 同之前唔同

狗就係狗

業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

叫記者問問隔離屋，
個男人係咪住喺度

同埋平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室

立場記者指情況已持續兩個幾鐘
相信搜查行動已經完結

比岩岩追Post既人知：曾經有救護員進入515號房，並指單位內無人受傷，隨後離開左

咁危險唔帶當事人走先？留係屋做乜

係咁簡單咁點解要咁唔俾人知

要影埋便衣

可能本身係偽造緊被自殺（？）

總之個律師係手足一早搵定

所以其實係要裝cam影住屋企 比信得過既frd知道cloud密碼 有需要時拎返出黎

1949 #沙田
根據癲狗日報記者所指 廣橡樓下只有軍裝巡邏 但外圍已有速龍小隊戒備 已配備TG槍

但唔會咁大龍鳳

咁仲夾上去？ 明砌

即係真料

蘋果現場直播
youtube

好在手足有搵到區議員留底
如果唔係無人知
手足最好落區議員留個底

再補充
由於現場515室唯一出口必經記者身後既後樓梯
因此如無意外被捕人離開時必定可以比記者拍到

廣橡樓515室
業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

agger

唔係死咗無人知

Cls

待fc

區內寳寳睇路 班食屎狗最中意拎尾彩

死黑警 冇打人使咁耐都唔開門 DLLM啊

可唔可以叫律師報名

比佢既朋友或者手足報個真相出黎

屌就算搵左但賤種狗而加都係阻尻住當事人見律師
個律師係出面叫左好撚耐D狗都當聽唔到

Tg 攻邨咁

狗話緊急狀況就俾任爆

pprb 黑警全部死全家

有冇得用drone飛上去影

屌你老母又黎

所有人守𨋢口
所有出入口
盡多記者去拍

死黑警 又唔做野 又唔讀書

私樓都放過啦 有咩唔敢做？

咁洗撚立23條咩

班狗真係當基本法佢地自己寫

哨兵離遠守出入口就夠 有咩事就報tg

黑警死全家

1951 #沙田
現場區議員收到警民關係科回覆 指515內涉及嚴重案件 單位好危險 所以唔可以見律師 稍後會帶個男仔去警署

啱呀 睇實d出入口 後樓梯 大廈外牆

小心佢揾人扮走左先.引你地走哂先再出呀

帶埋相機
長短火用哂

記者會知

之前明明話係佢唔要律師WOR

又唔俾見

應該一早有狗

樓上唔係話戴頭套咩
好似之前咁包到屍袋咁影條毛

區議員有冇講話事主因咩事同區議員報備 又會咁啱朝早報備完 晚上班狗就嚟咬人
坦白講 唔似係火藥個啲 係嘅話應該唔會搵區議員掛

Smart

小心啲狗魚目混珠 求其搵條友出咗去先 然後等記者走哂先再走

有機會屈被拘捕者襲警 黎合理化打到佢傷晒
什至殺死佢

現場手足小心

推呢個

唔敢講係咩 因為仲作緊

+1

係咪有人被強姦？

推
有無沙田巴打有

是咪要屠邨

打到太傷唔敢俾記者影

推推

之前LIVE度個件廢柴PPRB明明話係家庭糾紛喎, 佢講大話刻意誤導區議員同公眾

有區議員係現場做緊live就冇電
有冇街坊有尿袋？

假街坊？

我追左幾個po都冇講咩事 但家庭糾紛肯撚定係班狗9up

2001 有便衣攞鐵鏈入屋

上頭版 !

有咩罪係唔可以見律師？ 殺人放火都可以見喎

話唔得就唔得

仲有am6031，後面少年中心唔多人，最好企d人過黎
廣林仲有at least 三架豬

同港共個新聞稿一樣今秒的我打倒昨秒的我

斷正被自殺，要多D尼D街坊

起碼兩個大話啦
家庭糾紛>>>拘捕行動>>>>嚴重案件
唔需要律師>>>唔可以見律師

老閪係唔講啦
講左咪有位比狗入

我都諗緊呢樣

而加天氣熱著短袖短褲掩唔到d傷

同區議員報備時最好有白紙黑字紀錄 否則無憑無據 律師上門揾人 隨時當包攬訴訟

黑社會上樓嘅cctv一定要拎到

呢單咁好彩捕到正
有幾多被消失都唔知

黑警實包撚實佢

幾樓？
離開四週大廈距離？

可唔可以對面拍？
係咪拉哂窗布 ？

家庭糾紛變嚴重事件
"老豆"入左去變大律師入去會影響搜證

做哨手足都注意安全

或者根本打到重傷連行都行唔到，唔通係咁多人面前拖佢出黎咩。唔俾人發現拿拿臨掉落樓一了百了，點知今次俾人發現啫

邊樣真

假老豆

手足都要搵區議員留底

依家香港係毫係法治同道德可言

你唔明當中黑幕

點解警親法官同律政前高層法官少少事都還押唔比保
就係捉住人質防止警暴受害家庭接觸外界

再用恐嚇方式迫人收聲
doj:敢指控警暴就屈你暴動,做死你屋企人

其實doj同法院先係警暴主腦

似老黑多過老豆

ppppppp

是

老豆都係假

樓下街坊相機standby
樓下街坊相機standby

一啲拍片
一啲影相

請準備

主腦係共產黨

無錯！

共產黨係金主, 係通過送女人,錢, 權力叫呢班人做野

感覺上都係差唔多
可能等到好撚夜先蒙頭出嚟

［有圖］何謂適當武力？？？

#2

可能真係連行都行唔到...

問下鄰居老豆係咪真！

唉

如果唔係被發現，可能打到天黑就掉落街，無可疑。

一推再推，相關手足唔好掛住睇啦起身做你要做嘅野啦

區議員有無見過事主真人

現場危險又俾市民(個老豆)入去?肯定講大話

用DRONE飛上去影啊

一係比人上手扣前 通知律師黎 一係就等返警署 經警方通知律師 當你上左手扣至返到警署會係isolated process 原意係避免疑犯對外通水

個袋有冇機會有生豬肉?

其他相關人肯定都被狗跟緊
搜得一個好快到第二個 睇路

一係冇意識，一係行唔到，笠頭都唔撚掂，成身傷晒，行到就迫佢大熱天時著晒長衫長褲

DLLM 咩情況下唔可以見律師？咩叫唔可以見律師？

PISH

街坊難啲

警權已經大到可以唔理法律

立法會議員有人到未啊屌

單位好危險 所以唔可以見律師

屌咩理論黎

似係啦 分分鐘無人係到已經拋左落街

我屌那星支畜賤狗

9成斷左腳,骨折

香港警魔做呢d野係因為香港法院縱容屈打成招
係任何一個法治國家,如果疑犯受拘捕時無事一上庭變傷殘係好嚴重

而香港法官竟然話唔關我事,首席大法官馬道立深潛

當然聽倒有人叫救命啦

區議員早前既片段~有手足理聲音加大後~的確於15分鐘左右的確有人係515單位內嘔吐聲音~並且於前期都有用刷~同水洗野地面既聲音~

置頂緊急, 天氣熱大家係時候轉季Dum野

好大機會係打到好傷，可能行都行唔到even暈左...
如果唔係d狗唔會搞到咁揚都仲死守係間屋入面

如果係咁之前救護員又話無傷者，又多一個大話

1)家庭糾紛
2)當時人唔洗見律師
3)
4)
5)
.....

好嬲呀
嬲到聽朝早啲工先

而家消防都under黑警

blocked

通常大單嘢 唔只拉一個 請醒水

巴打單獨開個post

apple

所以事前搵議員最好交低家庭合照+親屬電話
慎防班狗搵老臨扮家屬

推唔到

家中一定要有HIDDEN CAM

在場手足，安全情況下，盡力拍片影相，有料我哋會搵外國議員做嘢。

我就睇吓三萬黑警齊齊攬炒等制裁

分分鐘出黎個個唔係當時人，收鳩埋左受害者，等人走撚晒先處理

救護不嬲講開大話

因為救護個技能係私人市場係唔值錢
全屋地下有血打到似滅門班人都會話無傷者

有冇保安𨋢入面CCTV ？

救護入左去睇 話無事

俾狗上救護車伏人 咁快唔記得？

而家跟本市民既生命財產受唔到保障
醫護都一樣

手足嚟㗎
嬲都block?
你係唔係五毛

啱呀，正常佢地一定會盡快拉返狗屋先再打，唔會搞咁耐

一係水刑
一係就打到手足傷哂再毁滅證據

今次律師有個人資料

律師作正式投訴 要求時指揮官

嚴重危險可以有廿幾個差佬係入面 有幾危險

街坊同一座 錄低 一陣𨋢入面 cctv

tg有片有聲

有機會係夾埋做戲

然後不了了之

作唔到理由

真係好撚痴線......

水刑啦 唔會留任何手尾

重有借白車比狗運槍

理大一戰借白車比警魔探路

等緊當事人醒 夾佢自己行
拖出黎的話就被傳媒拍底罪證

葉繼歡都有權搵律師啦
佢地憑咩唔俾見

希望冇事

狗扮救護都唔係第一日既事

躝開啦弱智

大家都知 純粹姿態

佢地好興水刑，都唔只一次

嗰陣仲係港英

擺明係香港警魔捉住受害者撞向硬物

因為成身流血唔敢唔記者影

法治死咗十世了

14年已經有聽過

嬲都block
諗下點解block 喇
佢笑鳩我地乜都做唔到咋
有笑錯咩
我地事實真係乜都做唔到
唔岩聽就block

唔講以為你衝入屋救人

想耍走人

我正想講 自嘲都block

警魔口供自相矛盾,個官都屈到示威者坐監
而香港法官無人出聲
高院仲幾條友支持警暴

2019 律師大聲向現場警察表明已作出投訴, 並再次要求見現場指揮官 (律師等要求超過2粒鐘仍然未能見受害市民)

到時一定告襲警 任佢嗡

想請問區義員live係要搵邊位?

佢仲要用不推文
真係唔知我五毛定佢五毛

唔係話就出黎?

起唔到身?行唔到?

如果又叫救護黎會顯得好奇怪?

點會唔敢，黑警話佢反抗就得，反正影唔到

根本就係大家都淨係可以嬲但唔敢講出口
有人做醜人講左出口就覺得篤中佢咁唔岩聽block左人

影記者

講事實會比人屌

咁yes/no question 咪要問佢:
你係咪張寶光?
你係咪張蓉蓉?

咁成件事係點 段片無交代

即係咁，可唔可以出去開個post探討呢個問題
我想容易follow呢位手足嘅消息。

咁講啦 講啲悔氣說話都無用
大家都好無力 講得多更加令人反感
不如收返好過

唔係咁點

好過無人理件事 無人再識嬲...

有嬲呢個情緒好正常。

似係業主親屬

無傷者但好危險
殺左人分屍?

無問題 可以
我都睇緊

啲黑警一定揞住佢個嘴，鎖住手， 佢一行到出嚟問佢使唔使要律師，要嘅就舉起左腳/做動物

成日笑人嬲完第日返工
樓上班垃圾咪一樣寸完人幾句又無野做到

動作

得啦 我地遲啲再討論呢個問題
集中講番個消息先
可以再開po講

播音樂 大叫 唔俾記者聽到

嬲完就算都係好事？

其實可唔可以繼續報消防救護？

【直播】0420 沙田廣源邨廣橡樓樓下 #丘品新聞 #丘品直播

大家都一樣姐
有分別咩

反而要對住個疑似戶主呀叔講呢2個名，睇佢有冇反應，無嘅好可能係假戶主

做動作

樓上班五毛同波台狗扯完貓尾未?

成班黑警棟曬係到叉住隻手真係好黑人憎

狗係咁

#廣源邨
2030 屋內有人開門 𥚃面有人用強光電筒

心理學指可能係無自信既表現 隻手唔知放邊

唔係悔氣說話 係大家都要面對既事實
不過再開po講啦 呢到集中番個度既消息先

門口紅衫係咪議員嚟？

唔俾記者影野

電筒射眼

無分別呀
咁你憑咩笑人
自嘲？咪撚玩啦
駁唔到就自嘲

好似係區議員同助理

應該係便衣

應該係呢個

Sor我錯

直接skip上面個傻閪
由佢自high繼續討論就得

點解便衣全部紅色衫？

等陣留意下頭先自稱住係515個呀叔去向

最後會唔會話有人突然情緒激動跳樓自殺，過程中, 警方已盡力拉扯事主回屋內但失敗。完。

再開po討論啦 集中番講個度既消息先

句嘢邊一度串緊你?
我話我早啲翻工
似係你對號入位

明你意思
大家都集中返消息先

整個單位住戶名單
現時身處位置

黑布蒙頭出咗嚟

再開po討論啦 講番個度既消息先

好似著左長衫長褲?

黑布蒙頭 樓梯走

被捕人士黑布蒙頭

出了

街坊快mon
另有便衣拎住袋證物走先

小學雞就躝啦

2036 #沙田 康橡515被捕人士黑布蒙頭已出單位 户主亦已離開單位

做咩唔分兩隊

樓下快啲影

好似係肥佬，但可能係黑警扮

連登仔估中

agger
呢班紅官都要死

蒙頭嗰個似假

有無呢個身型出入過單位？

小心俾狗啦咬

區內寶寶小心 班狗成日屈人搶犯

有機會

單位走廊無哂記者？

有冇source
我整合埋

mon被捕人 黑布蒙頭
mon便衣 有拎住證物袋

好撚興

sor9 lo串親你
串到光復距離又長咗一年
對唔住

單位仲有冇記者街坊

自稱户主嘅人鎖左門

調虎離山

計者中晒計走晒. 可能仲係樓上

寶寶channel

有冇upload 左嘅片

認身型肯定冇用 班狗知區議員見過事主 肯定係搵差唔多身型嘅人

記者麻煩留守515

call 咁多人黎反而唔識call 消防

快啲大聲問洗唔洗律師

鄰居實知業主咩人

應該封左嘴

成條法官list
全部落定名
等佢地自己同國際解釋
有獨立調查 符合番佢地口供咪清白

助攻都係有份造成不公義

隨時手足重係屋入面

有冇記者仲係樓上?

搖頭都可以

立場震撚到

好多黑衫便衣

問啦 佢一點頭 律師說可以跟佢去差館

立場 街坊話已上車

上左私家車.....

咁快 apple

真係有需要 調虎離山
班仆街狗真係好低智

咁佢跑

Uw 7435

成功調包

有條片？

上得咗咁快

有記者影到應該

可能驚被滅口唔敢講

搵人剪鎖做野啦

冇個記者影到

ok

ho ball

UW7435/UW7453？

高登唔知影唔影到

如果爆門會係俾人告乜

似你你駁唔到wor

唉 肯定俾人任砌

old news

比人調包都唔定

下次飲左先

之後入返d 水，牛皮膠紙封口

唔好浪費，平日飲嘅罐都可以

阿Q

銀色七人車PD7463
黑色kia UW7435

講點球比人屌就話姐 講事實都比人屌

咁多狗車最後上架私家車

搵人留守係上面plz

我屌你呀 咁都抽

oh原來召喚空投c

建樂街係元朗

咁記得倒出黎飲 武肺個罐唔知乾唔乾淨

區議員早前既片段，有手足理聲音加大後

的確於15分鐘左右的確有人係515單位內嘔吐聲音

並且於前期都有用刷

同水洗野地面既聲音

source:

業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

叫記者問問隔離屋，
個男人係咪住喺度

同埋平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室

幾乎每次有呢啲都係拉上私家車

點球佬

一定要有

點解你可以咁撚戇鳩
自己做啦指指點點

有邊台影到佢哋步行上車？

都要有類像身型走過入屋先扮到
當事人係肥肥地有肚腩

我屌你老母呀

黑布蒙頭嗰個可能係差佬

無啦，人證物證都比狗拎走哂
我地又可以點.........

現場單位最好留返啲記者喺度睇下

pppppp

點解你可以咁撚戇鳩

我自己一個飲撚晒佢比埋你用好唔撚好

比意見就叫指指點點

個個幾百萬開頭？

乜都做唔到，話殺人就殺人，根本唔洗成本

前幾頁有人講
做高危野手足自己睇住
手機清得就清 打得爆就打爆 唔好慳
屋企有可疑野就自己得閒清下
比人跟就交定資料比信任既人/議會
自己小心

有冇影到證物袋裝咗咩

似國安多d

法治既野真係得啖笑
今次比你發現左

同一時間可能有幾十單你係唔知嘅發生緊

本來冇證物都可以加料屈佢有啦

可能已經布滿血漬

仆街警狗

高危手足係屋企偷偷地裝cam,淨係信既人講,有咩事叫佢地拎片

算吧啦 連登仔又炒車
今次咪又係無料到
場運動到依家十個月一單都無實證

一早成日建議

？

DNA

班狗唔收隊係正常?

留記者係度 班狗應該清潔緊間屋

Show Blocked User - 我就扑你

唔洗覆啲引戰狗

推一推先！

倒落個杯到飲 再加番水入去囉

飛drone影個單位

黑布蒙頭個條友如果係手足 冇理由唔大叫自己資料
發生咩事

一係被人禁聲 一係佢係假嘅
搵人睇住單位

push
裝啲針孔攝錄機/隱藏cam長錄，有得每日自動backup上雲端最好，密碼就交定俾信得過嘅人。

好似拉晒窗簾

用杯飲

佢都已經叫左議員律師 叫自己資料有咩用

自稱住係515個呀叔仲係屋入面?

515住戶都冇搵過議員

開鎖佬出左黎啦

好明顯封左嘴啦

出咗

要起碼live影住全世界都可以知

個律師同議員由頭到尾都見唔到當時人

[url]

電筒照眼係咪即係檢查佢瞳孔
係咪畀人打到斷過片

每個post都留一次 好有point咩

之前其他 case 試過有街坊問係咪講唔到野，然後手足點頭

好似曾經聽過會痴膠紙落口到架
好撚仆街架

係咪呼籲下都唔得呀師兄

唔洗覆引戰狗

其實都好奇怪
一開始搵幾個便衣上門（唔知做乜）
門外聽到有奇怪聲
之後被人發現咗 PPRB就話係家庭糾紛
搞咗兩三鐘再搵幾大隊話嚴重案件 要拉人
如果係合法拉人 點解唔光明正大 搵幾大隊拉人

煩

有冇文字source
不過信住先

區會監督警務處 民選專員指揮警察

hi 屌你老母

而咖點 癡撚線
救護消防去埋都唔撚開
戇鳩？

根據區議員早前既片段

有手足將聲音加大後

發現於15分鐘左右有人係515單位內嘔吐聲音

並且於前期都有用刷

同水洗野地面既聲音

source:

業主張寶光, 張蓉蓉 (譯音)

叫記者問問隔離屋，
個男人係咪住喺度

同埋平時個單位有幾多個人啊！
到時拉人走要數住人頭！！

密碼3816

廣橡樓515室

有link?

便衣上得樓撬門入屋反鎖已經知唔簡單啦

永遠唔信黑警

好明顯就係唔合法啦，幾個鐘裡面d狗所做既所有野，每一樣都係話俾我地知佢身有屎

勁

好大個背囊

cls
dklm
死黑警

唔見得光

因為佢地就係唔合法囉 一個大話cum一個大話 屌佢老母
智商低嘅人果然係智商低 成班都此地無銀三百兩

心急

因為獲獲都掦哂
要現場不斷改口現場發生咩事
但每個事主係冇出聲既機會
公眾對事件發生咩事都係得popo 一個資訊渠道流出(但係popo既誠信都冇人80%會信)
even 今次律師, 記者, 區議員今次拎到幾多資料?

對上果次係井字屋 後續係咩我冇跟進了

好撚有可疑

家庭糾紛一定鳩嗡
點會係便衣揸搜查令撬門仲要唔俾律師入屋

殺咗入你屋對你有威脅嘅人都唔會有罪，法庭實批

仆街便衣

便衣狗?

黑布抵肯定又封左嘴

單位內係幾人家庭？

有搜查令咩

宜家搜屋都黑布蒙頭 樣都望唔到

係 佢手上仲有一袋應該係證物袋

thx

有人話2人家庭

Youtube 播live wor

Server?

2100 小瀝源路近駕駛學院 UW7435駛往畫舫方向

國家安同狗一齊

便衣"話"有

跟佢

班狗明顯被人篤穿完扮做野

nas嗰類野掛

電腦又冇咁大舊喎 有冇熟電腦嘅人知咩黎

電腦機箱/server 設備
得IT部識了

btw應該都俾人跟左一段時間 跟蹤/預約被捕

保安？

有又唔show

大家要跟緊事態發展 未完嫁

保安拎警棍出嚟

今朝早搵過議員 好似係 應該開始知道

保安大戰記者

睇有無狗番轉頭

2106 圍保安中
2107 #廣源 廣橡屌保安，情緒高漲

cls
拎兩枝警棍

邊個on9咁多cam影住去打鳩個保安

2108 沙田狗屋 一銀van回巢

根本一開始係未拉人都幾可疑
搵人上你屋企搞9你
之得被人發現咗 就搵大佬嚟
再賊贓嫁禍屈你 話係嚴重案件要拉人
痴9線

保安拎咗警棍出嚟，話記者打佢，編號281(唔知有無聽錯

有啲似nas
但實際上唔知入面有乜
不過有nas各位請用Google drive 無限做backup

屌保安有撚用咩

做乜打個肥佬保安

嗰位手足麻煩燒咗件衫佢 唔好留低件衫

中二病發作？

......

突然轉曬焦點......

2106 pd7463沙田狗屋

隻可唔可以幫佢老母條屍含出黎幫隻保安狗護駕啦

私鳥咗
依家個保安屈鳩話記者打佢

佢以為自己黑警？

一定走剩d

搶埋碌棍再仆啦屌，死唔眼閉

實q仔成世最威呢次

拎兩碌棍你咪好撚型

班仆街跟規矩就唔會唔俾律師入屋啦

個保安話除咗衫打到你仆街

扮打電話

一定要追擊條仆街保安 搞到佢無得撈

等洗太平地

實Q 有棍

痴線

邊間物管？

襲擊咪驗傷囉
咁多支CAM
咁多隻眼

屌一定又搵機會捉人或者搞埋d後事

今日無事發生

最仆街係姓曾個經理

2112 藍絲保安:我除咗衫我打撚到你仆街

保安狗話除咗衫就打到人仆街

d保安明明基層都咁藍

有錢藍我就明 要同大陸做生意

保安自己都係基層都咁藍

其實請返嚟都係瞓教開門

有狗唔理有冇搜查令都放人上去

唔好嘥呢啲錢啦

香港海外華僑服務有限公司

幫佢全家消毒都不為過

入去打鳩個看更啦

收返埋啦

我都聽到保安惡過d住客

咪理個保安住先???

乜鳩都俾意見洗撚你俾意見
你嗰啲意見咁撚戇鳩，收撚返埋啦

指指點點
講錢你話下次執舊石頭嚟掉我都唔會屌你
牛皮膠紙封罐口，傻閪就係咁樣煉成
執起手就掉啦，又乜又七走9咗啦講
你個腦呢？
你呢啲死柒頭得個講字咪叫你做囉你老母閪

個曾經理一直想趕康仔佢地走

根本就毛都冇

屌 一陣借啲耳俾藉口班狗放TG

其實除唔除啲人打到佢仆街

保安後面記者幾正

其實係 保安唔係重點

起曬班撚樣底啦

以後大把人同佢慢慢計

呢個先最撚串 同埋個四眼

個垃圾保安報狗

唔好傻啦，根本好多中年阿伯都藍到仆街

呢個係其士富嘅

TG講沙田廣源有手足俾狗捉入屋打緊 楊思健到左場開緊live

#1518

一上樓已經話差人做緊嘢
你係訪客請你離開
根本藍撚到傻 幫班狗

515有冇跟進？圍住個保安做咩

管理處人先最撚串

所以好撚癲 自己都係基層當自己係富豪咁

有CCTV架
比啲狗睇住黎捉咩

其實係平時積埋一堆問題依家一次過爆出黎

呢個真係最仆街 上樓趕區議員走

今日唔計俾佢走去第二度害手足咪好大鑊

nas 一般唔會大成咁
似係server

等調區啦

咁都tg

515個單位而家點？
保安後話啦

白車到

啲人被自殺呢啲仆街就係幫兇嚟

保安公司本身又多狗

日日都要計啦 呢D賤種支畜為害人間

2114 #沙田 廣橡保安報警

在場手足小心！

轉曬焦點 黑警就最開心

無俾人私了已經好撚彩

屌佢老母保安狗

呢d實q打到佢入廠就岩

濫用救護服務

認撚住個臭閪

2117 高登直播
有救護員入咗大廈大堂

一齊寫信去物管投訴

班垃圾保安

大家唔好錯focus

辛苦成晚為咗架私家車？

區議員同律師可唔可以分到兩邊去沙田灣仔度睇吓手足係邊

係管理處員人！唔係保安呀！

重點係手足 手足屋企 同班狗

係囉 上面有冇人

由讀
平安卡導師[藍]
保安卡導師[藍]
保安公司[藍/退休POPO老細]

成行架構都係咁上下
有冇外資黃資會有保安公司?

有冇現場可以留到係上面防狗入去洗太平地呀

2116 沙田🐶屋大量狗上返豬籠車

唔知個律師姐姐最後接唔接觸到當時人...

可能去到警署都係見唔到

因為律師一定會要求去驗傷先......

推 咪撚理個實q住啦

保安要黑警出證先返得工

保安已成condom

樓上點

有live上咗去

話說宜家班dead body點解仲未JR狗可以代當事人講唔需要搵律師

Call狗

石？ 邊撚度有石丫，你係屋企整舊嚟睇下
執起手就掉，不如掉電視機丫

唔聽意見咪都似你咁樣囉
你老母生少左個腦比你都唔知
作個腦呢？

我有無做都唔撚關你事啦，on9 仔

睇清楚周圍會唔會有乜野係度，隨時救到人

⚠️21:20 #沙田 廣源邨，據現場記者所述，個保安唔肯上白車，要黑警保護先肯上，不排除稍後黑警再度重返現場。

有冇live 影？

#手足報料
沙田狗屋 不斷有休班狗/便衣出門 自己睇路

佢報狗報到燥左

上面有人啦屌

係到推到個保安仆街先啦
投訴佢牌都吊銷埋佢啦

慘食檸檬 仲話警察廢

睇呢個先

以後大把好日子佢過

上晒鐵鍊

垃圾保安一陣再理，最主要黑警爆門打人！剝削人權！不斷講大話唔敢出黎，呢d有晒片又要Twitter
蓋世太保，秘密警察

手足離開個保安先 由得佢做戲

2123 沙田警署，出2籠3衝

應該係上去執嘢消滅證據

找出屋內便衣

已變condom

藍屍好威威 可以打電話屌狗

真

屌痴撚線

打比老婆

#Chinazi

支共屳家剷

有冇人知區議員同律師去咗邊

狗公話係黑社會？

重點係手足 手足屋企 同班狗

件事未完

律師俾見當事人未

做咩睇水錶

睇返五樓算啦

去咗搵被捕者

5樓得一個記者？ ？ ？ ？ ？

所有情況下都可以見律師
有一種情況下例外
叫「黑警唔比你見」
半年嚟都唔知用左幾多次㗎啦

現場手足小心有狗突襲

已經有狗車出咗狗屋

你講錢嘛，石頭一街都係，邊撚度有石又唔知
成撚日毒係屋企坐井觀天
你老母閪你識生牛皮膠紙？唔撚使錢㗎？邊撚度有有牛皮膠紙啊
話鳩你冇腦又跟風，詞窮到毫無還擊之力仲撐
瞓啦柒頭講
再屌柒你我都覺得自己肉鳩酸

你返工唔洗用腦架？

睇515有冇人用緊水

個保安咁撚有趣嘅啲對答

又有幾風趣

屌真係好撚憎人講乜鳩職責 你無腦架？

Push
提供警覺

投訴呢兩件管理處人先

自慰棍

推 5樓係重點

屌你地兩個咁都有得嘈

4個區議員到左

打人果條友好清屋清手機

咁多鏡頭影著仲咁衝動....唉

當佢哋推post算，唔好理

呢條保安以後仆街啦

呢D廢老就剩係識得跟職責跟上頭
完全冇自我思考
真係抵你一世做保安

你信？

廢老on99

典型廢老思想
我打份工，上頭叫關我撚事

問緊鄰居

律師去左沙田警署

男仔26歲

香港玩撚完，完全係西藏新疆化，黑警國安化，又無法治，變人治。

source please

屌 典型藍絲

而家看更仲有棍架咩

開頭蘋果記者講ga

其實冇分別，差集中營未起晒

擺座頭
公司嘅

肯認車牌係好事，加油

個保安唔畀記者區議員上去

做乜變咗保安專訪

但睇錯錶
水錶係單位隔離

順勢了解下班廢老諗咩都係一件好事

2133 3eu 2籠車 入廣源邨
小心

2123 沙田警署，出2籠3衝
小心廣源邨可能有大圍捕

廣源手足睇路

明白果條友的心情，遇到呢類咁撚臭串既廢老保安係人都想打柒佢

⚠️⚠️⚠️多部警車已到廣源⚠️⚠️⚠️

小心圍捕

呢兩條友擺明做多咗，仲要柒到自己係保安但唔知放左差佬入大廈，剩係呢點已經要比老細屌

記者係咩都要問下

畀連登仔圍爐之餘
認識吓啲藍屍諗法

live區議員講

屌佢係度做大把機會，君子報仇啦

邊有咁on9直播緊打，好難拉唔到你

狗車到

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問天安門旅遊(會員#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

順便推埋上Twitter 唔花好多時間

保安出手啦

唔俾區議員唔俾記者上
又唔知入面發生咩事

黑警又做場大龍鳳話有暴徒打人

唔係住戶手足要考慮離開

狗行緊入廣橡

追唔到post 黑警爆手足屋企門入去禁固手足再做鳩佢?

快手wo

又笑又又有post

仲有好多黑警係廣橡樓, 咩事?

from其他手足

保安被襲擊報警超過一次求助

天真，擺門入去咁又點幾多個月呀仲未醒

平心而論
一個保安點攔到成隊黑警

2135 多部警車已到廣源邨，請逗留邨內的人士盡快四散。

⚠️21:35 #沙田 廣源邨現場，沙田區博康區議員趙柱幫指有狗車入邨。

幫手轉推啦！

推緊上twitter

2141 #廣源 6狗廣橡正門拉封鎖線，現場人士大叫屌你老母

唔需要好似馬鞍山咁幫手 唔好特別阻 唔好趕記者

矛吵啦
有狗中頭大家湛返杯香檳飲下先啦

手足自己小心！
狗到左

咁咪失職囉，抵打

廣源手足留意，準備散水
多狗支援

保安定狗黎？

天真過天真嬌

班狗又唔俾見律師？

保安

攔唔到 都唔係落井下石

P牌狗

721
811
831
101
1111

管理費一定好貴

黑社會又攪事

咁即係班狗又打到好傷

覺得消防係自己人先最on9

下次有狗到場萌人多嘅話直接爆門，起碼唔駛估

被捕手足現在沙田狗屋，已有律師

要求狗公保護
縂統級別

手足係咪見到律師？！

你攔撚到我話你叻
啱啱直播D狗多撚到

其實今次拉咩?班狗真係on9

佢同關係科好熟

而家佢自動幫埋狗做野喎

康仔健仔正在沙田警署跟進中，已經確認當事人已在警署內，將會進行全力協助...

經歷長達3小時入屋搜查，警方終在8時半左右，把沙田廣源邨廣橡樓515室一男子，用黑布矇頭帶走。區議員團隊在整個搜查期間一直被拒於門外，更有律師全程大聲指出希望接見當事人，但警方一直沉默不回應。

廣源 楊思健-健仔 源居民

ok done

去醫院等佢

現在通知佢啦

岩岩有手足打柒拎棍廢老！？

On99 班保安

曾生表示高興 拍拍籮柚
唔洗比街坊屌

咩名 咩名！？

First aid !!

幫狗咬人呢啲咁出位嘅嘢管理公司絕對唔會接受，剩係對方手痕出信比公司屌已經做到仆街

快睇

立場

可以然後拉埋你

size=5]大家keep住留意事態發展[/size=5]

大家keep住留意事態發展

香城媒體剛才重返涉事單位
發現木門開咗 入面冇人

Done 再推

總統已經離開
安全

最高級別

超過十隻狗保護一個保安

連登
Shame on you

7個月
Nothing

主席離場

大把時間
香港人最勁係可以問候保安24小時
啊叔今晚無得偷懶瞓覺了

究竟係差人定黑社會？

有冇人一齊去......

連登仔只係討論 而唔行動

屈有槍? 錦6點又淨係得便衣狗?

冇證又唔敢表明身份而又自稱便衣狗既object

大家誤會咗
因為我睇咗咁多沙田channel 一個都冇講出tg（tear gas )
圖都冇張 就咁講tgtg 制造恐慌
所以我先咁問 係咪指from tg telegram 嘅意思

直到22:30 都冇tg出過
想嗰嗰channel 下次有圖先好發佈訊息喇
講撚到速龍tg 查車咁

any difference?
maybe有分別嘅
黑社會都冇咁賤

又話家庭糾紛?正仆街

唔該睇返#1349
當我戇鳩 我表達唔好
但我肯撚定我冇瞓過

我就係咁嘅意思
同埋想講港島西channel 成日冇fc
不停製造恐慌

兩者都係黑社會

推呢個上twitter：香港警魔敢打到示威者重傷係因為香港法院允許！

楊議員最新消息：有警員「陪同」手足出黎話唔要律師，手足咁熱著緊長衫

知咩事啦

借個位先 召喚聯署師

裡面有好多為香港打定安全網既聯署
假如我地唔打好 我地好難用最低程度既損傷
去真正光復香港 奪權當家

前一兩日李柱銘俾狗塔，但喺美國政壇引起如此大既迴響。正係因為先前聯署同請求美帝落實《人權及民主法案》而致，趁機俾藉口美帝加速打殘狗共，何樂不為？

Q&A部分請㩒入去呢度
記得睇埋啊，好撚緊要啊
【偽 · 正視聽】得啦我知我洗咗你地版
召喚聯署師長文Q&A就放喺度啦

揾乜春

有防暴入邨

邊度有講

推住呢個先 可以去其他tweet留言時講下香港每日都發生緊呢啲事

的確係，狗話唔通狗匪槍戰又要拎搜令呀

我睇楊fb無話陪當事人話唔駛律師 只係狗單方面

我都係喺tg gp 就咁copy上黎
有錯嘅話真係我問題

有無消息